[梁國雄議員]九巴新路線電子牌同大家玩鬥眼力遊戲

用返Hanover LED電牌咪算囉，喺度整色整水但係效果又唔係好

咁搞法不如插返膠牌算

用啲靚少少嘅字體好過啦 新細明體咁款
路線 目的地又細
已經冇奢求佢好似新城個隻跑馬燈 show途經地方
張相show3隻字已經咁
之前仲話有彩色字 但又淨係用死一隻色
整黎都多鳩餘

早幾日先有人出post吹奏狗巴有進步

黃色唔係LED嗰種九巴巴士電子牌
城巴電子牌 （一堆字嗰種）
小巴印字牌
小巴車頂燈箱牌
小巴LED電子牌（有齊起點 目的地 區名 地名 + 小巴路線 嗰種）

以上呢啲全部睇撚死人

3個字已經咁

7個字點算

新巴城巴個比例其實幾好

d位明顯未用盡

深水埗白田邨 104

荃灣愉景新城

係咪撚塊電牌撚到而家出到VY牌佢個VT牌都未載客

又係你老暗毛開垃圾post

樣辦車係咁上下啦

第日收到意見係量產時咪會轉部大字體既電牌架啦

但係佢依隻殼係MCV定馬拉?

好有新加坡車既感覺

垃圾得過百里香

夜晚加上散光
真是睇條毛

馬拉

唔好話電子牌
有無人覺得最近一、兩年九巴車廂真係好污髒
到底仲有無人係總站清潔車廂

掛個牌寫住清潔車廂抗流感就清潔左㗎啦